手足仲係天台

手足‼️一齊煲底呀 落番黎先 我地都好擔心你

有冇人去

有無附近嘅巴打

樓主唔係話諗通咩

落番黎喇

有無位置？

同我推爆呢個po
手足又話落返黎既已經

推

巴打 快啲返落嚟

推呀

長沙灣道惠康隔離橦樓天台

巴打 落番嚟啦

叫佢落黎一齊睇美國聽證會一齊食糖水

唔可以少左你

呢個唔係黎架

佢前一張相果個位置大概係呢到

push omg

手足！你係咪係長沙灣！
係咪有人報左警？
落番地面先！！唔可以少左你架！！

長沙灣恩福堂後面有架停低左既狗車
吾知做咩 狗車上係冇人 但停左係到
PS:因為坐係巴士經過影唔切相！唔知架狗車走左未

推咗先

推啊！！

推啊！

落返黎先啦手足呀
煲底之約仲未實現，人權法案仲案過架
求下你落黎聽埋個聽證會先啦

有無危坐先，張相就咁企係天台

手足落番黎先！
一個都不能少啊！

頭先搭巴士經過深水埗又一堆消防&狗車
啲人係咁望上面 咩事……

無 END GAME！

係咪恩福堂個一邊？

我地約左係煲底見 禁電話落返屋企禁呀 我地傾下計？

求下你繼續陪我地😢

手足落返黎先啦
美國開緊會喇

手足支持住呀

唔好丟低我地

唔係 北河街個邊

街坊呀，長沙灣要街坊

手足，缺一不可，手足都是缺一不可的！陪我地繼續打埋呢場仗，好嗎，你的兄弟需要你！

有沒有長沙灣的手足。。快去幫幫手。。

--------------------------------
借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

美國開緊會喇
美國開緊會喇

今晚好似深水埗有放映會

因為長沙灣恩福堂後面有架停低左既狗車
唔知做咩 狗車上係冇人 但停左係到
唔知關唔關事
PS:因為坐係巴士經過影唔切相！唔知架狗車走左未

已經無事‼️上左白車

一個也不能少 你攰就休息下 等ok嘅時候再向前行都無問題我地會等埋你！連登有愛

推！

消防3分鐘前已收隊

冇事就好了！

有人為你去全世界求援，你卻自己放棄了？

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

傻瓜，萬大事仲有我地一齊行落去

佢哨嚟

原po已safe

哨嚟㗎

義士 一齊走下去

唔好失去希望呀

有希望架喎

手足 頂住啊！
還有 60天 .....

哨嚟架！！！
此po已完

佢無連登

唔可以放棄我地 要煲底見

仆街啦 自己友黎ga

walk along with us

追po啦屌

唔好再推喇，呢個係哨。此post已完

大家都好有愛

搵一個手足可以吹雞吹到成村人
又有人做文宣，又有做哨，有人做前線

呢個垃圾政府唔配有我地！

巴打你落返嚟啦

巴打當我求下你，唔好跳

唔好咁啦

推你

手足落番嚟先

巴打食咗飯未？一齊食糖水？

係咪金水post個位黎㗎

食糖水呀

落黎啦

食糖水ok? 我請

救人呀

完 冇事就好

唔好死呀

齊上齊落唔係口號，要做架！！唔好再掉低我地啦！！